黃世澤 FBI 郁 Zoom 實際上志在沛公指向 Facebook 同 Twitter

黃世澤
FBI 郁 Zoom 實際上志在沛公指向 Facebook 同 Twitter
黃世澤幾分鐘
#評論 20201219

martin oei
106K subscribers

#FBI #Zoom #Facebook
00:00 FBI 郁 Zoom 實際上志在沛公指向 Facebook 同 Twitter
03:07 Zoom 同 FBI 合作係要拯救公司
07:42 Trump 並唔係想釣 Zoom 呢條魚
11:29 為Trump查美國Social Media公司開門
15:55 Facebook 係咁多公司最受注目目標
20:00 Trump係一個高登型網民
#Trump #Twitter #Google #DOJ #StayHome #WithMe #跟我一樣 #宅在家

佢就算把啦